**Описание:**

- Фронтенд для генеалогического древа.
- Проект в целях изучения работы front-end.
- Демонстрация material design.
- Работа с панелями, списками, детализацией информации и графикой. 

**Технологический стек:**

- html, css
- js, jquery
- node.js
